內地省市領導：香港不明源頭個案不斷卻整天要求通關，是自私行為

【Now新聞台】第四波疫情前徘徊，防疫措施幾乎每日都有更新，但建制派仍認為力度不足，無助「清零」，倡議紀錄行蹤的「安心出行」手機應用程式，甚至全民檢測，都要由自願改為強制，以早日「清零」可以通關。

行政長官林鄭月娥月初訪京，出發前指會向中央爭取，毋須一段時間零個案都可以通關。

《政情》打聽林鄭最終「成功爭取」，但有傳北京「還價」條件是兩星期累積個案少於10宗，並無源頭不明個案，有建制中人認為難度依然高，通關之日仍遙遙無期。

有建制中人指，添馬艦中不少人都對防疫工作自我感覺良好，但在北京眼中其實不然，有人更提醒《政情》留意林鄭在北京總結行程時指「不會因香港的訴求及經濟」，「而不理會內地居民的健康」，調子由「要求他人」轉為「做好自己」，相信是受到領導人訓示。

《政情》打聽內地不少省市領導對香港頗有意見，認為他們幾經努力才能「清零」，香港不明源頭個案不斷，卻整天要求通關，是自私行為，

《政情》亦聽聞京官不滿全民檢測的成績，認為兩星期只有178萬人參與，效果遠低於內地城市。

有建制中人認為重藥要盡快落，尤其是大量留學生回港過聖誕，很大機會爆發新一波疫情，又承認推強制措施的難度很高，但也許比要求內地降低通關門檻容易。

快撚的通啦 藍絲食屎啦

我都咁諗

咩意思?
係咪想犯國安法?

以後都唔好開

唔係驚阿嘛

Wfc

上面d乜乜市領導係唔係犯左國安法?

點解冇人話佢歧視

好明顯要爆到9彩先對香港最有利

港共、保皇狗同藍屍已成condom
波台狗入嚟望吓你哋祖國點講你哋

爆返上支那啦

係啦商家同大陸一齊夾死班膠官先
一邊要開一邊話唔好開
GOOD

支共同維維係咪想迫死林奠

不過全部真香港人 都想佢死 賣港賊 賤婦

有幾假阿

做假數咪得囉無所謂啦，有咩嗱喳野未做過姐

岩啦 幫手屌醒藍屍啦 等佢地佢覺得中國而家好好啦

林鄭不嬲都自私

大家同屬一個國家 乜叫通關？ 個關根本就唔應該存在 搞港獨呀？

上面真係無. D偷渡妓女就唔會有.

上面根本就好Q多.只係收收埋埋.
唔係就唔會有青島,黑龍江,北京話有幾十宗.(報細數)

強烈支持通關爆返上去。

藍絲又比人排斥

擺明落柒婆面

明撚明就係支那惹𨳊到全世界都係，而家嫌棄人

上面D市領導就係同國家合二為一
國家又點會犯國家法

唔好開關

讓全中國所有城市共享中國武漢肺炎榮耀， 爆返上去全中國。

抵啦

其實借啲易想香港強制做檢測同使用安心出行者

襯疫情打壓香港人

沒左香港人，深圳d 酒店旅遊按摩業全部食緊屎。

完全同意，唔應該向祖國添煩添亂
支持繼續停關口

咩鬼不明源頭呀，根本就係支那傳入嚟

今次支持內地省市領導

想分裂國家?

不嬲係柒婆自己一廂情願要奶習總屎眼

風水輪流轉,而家大陸唔想通關,香港(港共政府,商家,藍絲)好想快D通關

D 不明源頭根本就係嚟自支那

講明係武漢肺炎
源頭只有ㄧ個

啱啊 由得我哋呢條小漁村自生自滅啦

，尤其是大量留學生回港過聖誕，很大機會爆發新一波疫情

正常人唔返香港啦 當人弱智咩

+1

咪睇下深圳死先定香港死先

不咩明源頭丫，係唔報得源頭就真啦

上面都睇唔起你777

屌你，明明係大陸求香港通關，講到香港求大陸咁？

唔係以為支那真係搞掂哂肺炎下話

支持齊齊爆

淫賤穴娥想奶屎忽
人地都唔俾佢奶

食花生

最好以後唔好通，不知幾撚想

抵撚死 無曬反對派
呢家班狗官/親共派要做Condom

以為老納開po

第四波快啲啦

領導英明

講到自己真係零確診咁

咁講法
睇黎以前南京D支那痴女係逆痴漢D日本仔

爆發初期唔撚封
依家推波唔比通

反攻大陸

+2

啱牙

因為上邊依家捉到勁嚴
是但一單輸入官都冇得做，汕頭、青島同新彊啲領導都驚緊會唔會下馬

通左關
香港呢邊無得做數
咁樣佢地支那裡面爆得勁
就再無辦法呃人

屌你老母大劣狗真噁心

其實一開關， 好多省市驚中門大開又中招
冇源頭係好難清底

藍屍：我係二等賤民 唔比我入境都好合理

支那梗係驚再爆

港共明顯就快缺水到乾塘，唔係點會咁想通關

上面清零

清唔到零因為日日有大
批人從外入香港又唔使檢測

根本好多消息都講過大陸驚左香港
大陸好多城市都唔使帶口罩
佢地聲稱自己已經無哂病例
都係個句
唔驗咪無囉

push

真係要多謝廢老唔帶口罩

大家都係省市 不用分那麼細
你地個案 全部話輸入
咁我地咪輸出 比你地入 唔好咩

今鋪我就撐你喇
唔好通關呀

Blame the victim

呢個領導有冇犯國安法?

一直想通關果個 係宇宙第一毒婦, 唔撚係香港市民

搞撚清楚先好

支持

疫情可防可控，病毒有限度人傳人，吹哨人已被消失，市民大可放心。

立法會已經冇晒攬炒議員，點解仲未通到關？

D病毒都係想回歸故鄉je..點解要咁不近人情

不明源頭你不明啲咩

國安法擺明係對付平民，反對派，異見人士，幾時輪到有權有勢既人，係佢地用黎對付你既工具呀

林鄭奶上面奶到雪雪聲，不顧香港醫護市民死活，調返轉上面都冇咁癲

柒婆根本靠害
強國宣稱清零
一通關放人落黎 多幾隻老雞就清唔到零

點解.. 反對派都無晒無人拉布
點解建制議員仲係爭取唔倒
係咪符地藍屍已成 condom

但依家係單向俾人落黎呢

有冇人信呀？

好難講，之前第二波佢地有份播毒

其實係咪兩邊扯貓尾，出口術
等強制檢測出師有名

偷禮返中國囉

做假數唔難，做完要撒限聚令呢吓煩

「和平」遊行又出現

大陸一兩個， 個官已經要落台， 唔似777咁冇限血

遲多排話武肺香港傳播林奠都會認

林鄭擺明想借肺炎反攻支那

以後都唔好通關

今次同意

所以都咪話唔灰
我地就日日身水身汗去清黑暴啲連儂牆
中央就咁樣對我地

個死八婆仲黑心過支那人

身邊藍絲語錄 ： 屌你老母 起初我唔封你關 你而家封我關 自私的中國人

隻支那臭雞就係上面偷渡落嚟，點清零啊

如果真係爆到九彩嘅話對香港先係最差
我真係唔知由幾時開始個個都信政府公佈個案數字
明明你哋個個都唔信個政府任何野
但係呢樣野又信到十足十？
香港根本好多人已經中緊
而家香港政府其實就好想強制檢疫拎曬DNA
個個以為佢想我哋快啲通關？
我真係唔認為林鄭會咁諗唔通關不知幾好
永遠限聚令，每日公布少少人數，個個已經驚到仆街
又唔會再有集會
商家佬無生意？who fucking care

講得好
何止自私
簡直係漢奸行為

推

同意

林鄭想攬炒成個大陸經濟

擺明d客傳染佢

真 以後唔好開

當然希望佢唔好通關，但佢地又想洗白，講到武肺唔關佢地事咁

支持通關反cup支那，係街見到支那人講蝗語，即係除口罩，送啖談比佢地

考第一都仲係比上面班小學生撚

仲要仆住去含 幾時爆血管死

林奠話封關歧視大陸人,而家大陸人歧視返你呀

憎恨香港特別行政區政府

+3

其實所謂既阿爺，你要香港人乖，你味斬鳩777，黑警囉，到時條氣順左，你點玩都得啦，日撚日搞咁多野

我懷疑佢支持港獨, 竟然唔想通關

咁咪唔好通囉

本是同根生 大家一家人

好丫
夾死政府
兩面不是人

共產黨又圖謀主宰真相
武漢放毒冚球剷又唔提

要做新中國人

支那狗憑乜撚嘢呀

其實英/美D大學係咪全部都zoom meeting上課中?

點解一定要通關 做咩都咁撚急

我係咁睇，佢哋穩定咗應該係真嘅，個案處於較低水平，因為有一班所謂香港人長住上面，呢班人都會同香港嘅親戚有溝通，如果上面爆到醫療崩潰實會有消息流返香港，但你話零個案我亦唔會信

經濟崩潰緊
藍絲生計受損

領導說得真有道理

英美爆返入香港，再透過開關爆返上中國，好似林鄭想配合西方反攻中國咁

陳笑恥:要顧慮大陸人民嘅感受 唔封關
支那：收皮啦唔撚開比你呀

武漢就係例子
起初話無傳染病
結果
佢講乜都係相反就岩

但香港特首林鄭月娥拒絕，認為「封關 」是「歧視中國人」，全面阻止中國大陸旅客到香港，恐違世衛組織聲明原則，即各國不要採取可形成歧視的行動；

下⋯⋯
你哋嗰陣咪又係咁樣播到全球都係

而且林鄭都係聽習大大枝笛，即係話習大大自私啦

拉得

香港七百萬人

國內真係零確診？

武漢已自我封城，你看全中國哪個省會封關截人？我們只看到不同地區的志願軍趕赴疫區。如果你視那些是親人、是同胞，你不會用這樣嫌棄的眼光落閘放狗。

其實香港經濟冇乜點差到喎，失業率都穩定咗，林鄭唔需要心急喎

愛港都要愛國先，要諗埋國家其他省市嘅聲音

大把支共學生經香港轉機返去

因爲上面防疫措施好誇張，如果棟大廈有人中，好似係成棟隔離，成個區隔離 （好似）

777

源頭咪武漢 up乜能野

上面左cum右cum先零個案
陣間一開關 多左人流動 驚cum唔住

大陸省市而家一爆肺炎，啲領導就要交人架啦
邊似香港咁，上年到而家一個人都冇換過

咪就係，次次唔係支那雞，就係豁免國安，港共就係保住班蛋散，先話”不明源頭”，全世界嚟香港都要驗，得支那有豁免，班支那生番報完假數就係到充大頭鬼

不過封關都好嘅，廢事見到班支那狗啦

777 又唔駛下馬？

林鄭及其班底， 自我感覺良好， 其實全世界包括你中共老頂都覺得你哋廢

狗官都覺得林鄭連狗官都不如

支那人真係無恥到極

千其咪撚開返關

班撚屌真係無得救，以前細個讀書，成日都話國際都市，人材輩出，向外發展（西方）；

宜家每日矮化自己做深圳市，又成日打丁話獅子山精神，DLLM，宜家唔見你發揮下，幫香港開多條新路，打開新市場

踢波咁春勁，又唔落場踢

香港咁危險快撚d鎖關啦

唔能夠跟上面用同一套方法，如果香港學上面咁郁啲就換人，某程度證明一國兩制失敗，好冇面子

寧願一世戴口罩

支那都係做數
777做完數話0通關
支那省長就唔做就香港流入
到時777條命係咁大

通你老母，我要中港斷交呀。

武肺基本上 沒完沒了架啦
歐洲 依家先準備入冬 鬼佬一過正常生活 又會爆過

支那雞無群組打死都唔信

唔通就唔通啦, 唔知邊個想邊個通多啲

但鬼佬過聖誕節係返晒屋企，唔似香港人係都要嚮條街，有啲唔同嘅

支持永遠都唔好開

柒婆真係自私

柒婆唔識死，想派支那廢老上返支那

你覺得大陸好鐘意佢?
擦鞋都要做到主子既任務先得既
比面一國兩制既遮羞布

我開心笑咋，冇發表任何意見呀

第一次咁支持祖國

國安法舉報熱線
62717171

肯定好 like 喎，攪到咁垃圾，重成日忍唔住笑

連大陸人都唔會被你呃到
自己反醒下

求下你 永久封鎖香港關口
咪再撚啲撚樣落嚟 你地身驕肉貴

彈出彈入
輸就你嘅 贏就我嘅

+4
要求通開嗰班正仆街,支港兩地首次達成共識

同意領導，跟領導想法走千期唔好通呀

邊個要求開關呢

香港不明源頭個案不斷，卻整天要求通關
奠真係好自私 給祖國添煩添亂

可唔可以告港共政府犯支那国安法？ 不斷意圖危險支那国家安全

藍屍：

完全無理八百萬香港人嘅感受

pin 哩個

煽動仇恨 分裂祖國 有冇國安法舉報熱線？

有個friend做公務員，以前間中要上去參加啲交流班，私底下同啲低級官員傾計，話上面啲官其實好唔妥7婆，成日做壞晒啲規矩，例如一齊行嘅時候，總係行得前過同級甚至高級過佢嘅官，又有啲會其實係可以派啲手下去開，7婆扮晒親力親為自己上，搞到上面成日要派個同級嘅嚟接待佢，上面啲官對依啲規距好敏感，覺得7婆好唔尊重

宜家搞到我都唔知支唔支持好，唔通唔洗煩，最好以後都咪撚通，但通左呢，就仲好玩睇下邊個死先

冇撚有錯第一次支持

橋都未撚過完直接抽板
上年同你班契弟講左
一失守最快死既唔係後生仔
係你班藍屍廢老支那豬
你既價值就係統戰既價值 即係後生仔既價值
而家後生既一係BNO一係加拿大 醫護又清算
過兩天稅都冇人同你交你以為真係支那會養你班廢物下話

香港堆垃圾廢老不嬲廢過支那班官
好好歹歹支那堆野都係權鬥中殺上黎
班廢老除左識奶一冇是處 連少少實力都拎唔到出黎
林病緊加唔洗講 臭西港嬸一名 唔好話港人 支那仔都想將佢扔落秦城

咁點解唔搵個阿叔姦左 7婆

好呀

上面開始有市民搶購復方感冒藥（估計似爆緊），已經實施咗買藥實名制。

唔好嘈啦，唔通就最實際

又想用自由行救港論

其實班地方官見你咁奶法都唔會睇得起你啦

對支官，最好嘅方法係不卑不亢

咪係。

家陣係俾支那人自出自入但唔俾香港人去支那

林鄭奶咗咁撚耐都唔識中國官場文化，其實香港打工都有近似文化，咁都唔識係有啲過份嘅，一定又係精英高材生心態累事

咪撚開呀！DLLM

領導

無香港人叫雞按摩食貴餐廳酒店
大陸撚有資金入到鄉鎮農村發展咩
其實根本得港水奶共咁傻直入國企股
睇mpf唔撚比香港人走同得好少有純歐美
大家都知今時今日世界一關曬
係得返香港人消費力仲咁撚痴線
香港特首完任期都有689 老董條路跟
呢班仆街藍絲奶共派都叫真領導級數
一班傻西省長算得係咩 只係垃圾地方官炸
到時唔撚比林鄭個柒婆班子完任上京做官
轉個風成班返去英美退休係維尼最唔想見到既野
中共係權同面最緊要 無柒婆邊個去再推大灣區
邊個再做風口位邊個臭萬年 早d退休唔好
真係靠你北上廣深 中共一早玩玩北韓果套啦
所以過年前 大陸幾撚唔鐘意都要比藍絲返鄉下
傾唔掂數 廣東省長同深圳市長一定換硬人

終於有個明眼人

快啲通關
我嘅訴求就返大陸

7婆扮晒親力親為自己上

佢性格係咁
以前都係工作狂

藍絲唔屌歧視？

最仆街係共產黨
整個中共病毒出呢害人

其實只要制造出封關等於隔絕兩地方交流等於港獨既聲音，大陸d省政府即刻開返都唔奇

拿我就支持支那各省市領導啦
我地香港人無要求通關呀
係個汪精衛僞政府話要通關

怕什麼者
你們還有黨

食開屎係咪一定要幫你食先

根本上面仲有 放你班友上去 你班友返到香港唱兩野就上哂國際新聞
到時d官比習大大發現報流料 全部拖出去午門斬頭
而家見香港有事 幾大都搵藉口唔開關
你見澳門都清零左咁耐 仲係有限額過關就知咩事

777又為滅支出力

中國病毒go go go

岩ar吊柒，柒婆lo

呢條八婆根本就冇常識 你見佢人地死老公仲可以笑哂口咁影相就知咩事啦

大陸真係咁睇重經濟既話 就唔會掃東莞 打貿易戰 推國安法啦
你呢套諗法係以前可以就真既 但習大大上任後就唔同哂

其實管個條友鳩下鳩下 抵比上面D人屌

支持兩地通關
支持反攻大陸

2月果陣你唔係咁講架喎
唔係同胞血濃於水咩

啱呀，咪撚開唔該

佢地心諗，自己努力先做得條假數係零
777 你咁夠膽仲想做搞屎棍？

但係特區其實算係一級行政區 可以話係同省長同level 對上就係國務院 邊個仲可以屌佢

其實大陸既病毒會唔會變種到N代，傳播力強但死亡率低左？所以睇落案例少左？

支持通關
不能只有香港有個案

講得啱

送班藍絲一路好走

上年你地好似唔係咁講囉

分裂國家

對我哋啲蟻民就得姐，對住啲領導就要報真數㗎嘛

波店狗唔肯面對 仲要屌9我地

一律當市長

不滿多的係好，睇下幾時柒婆失勢等呢個考第一陷家剷

就算當市長都起碼係直轄市
咁北京市長同潮州市長地位都唔同

冇左泛民嘅議會，建制終於做返建制嘅野

之前睇過香港特首其實好高級下 正部級但領副國級待遇

真，所以直頭應該連去香港都唔比

係官員眼中，林鄭同廣州市市長同級

簡直目無王法 幾時出飛虎隊拉鳩佢哋

正常啦

歧視香港人？

堅決拒絕林鄭攬炒全國行為

飛虎隊只識打飛機，點會同你返大陸清理垃圾

唔覺得上面真係清0左

似係專登搞9 7婆

中國人仲可以收埋 香港人未必收埋到

選擇性失明

好多藍屍都係靠奶支那水發達既
所以繼續落去一定係藍屍死先
所以話閪婆一定係港獨之母
明明封關幾個月應該好快清到
仲係咁比人入
而家仲話叫廣東/星加波比人黎
等睇爆第4波啦⋯

一通就無得收收埋埋

無撚有錯啦
條柒婆 成日上大陸掉香港人面

有咗國安法
駛撚驚武漢肺炎

咪臭係, 無人拉布阻通過啦喎

真心 無人想開
最好用磚封埋

柒婆:「相信黨,相信國家」。但系黨唔相信你.

做唔到7婆可以將香港人同內地省市領導connect起嚟

想港獨?

岩架啦，柒婆呢種自視過高，人工高過晒呢班人引黎眼紅

垃圾7婆，7下7下

你地不如入去建制啲fb洗版啦
成日要通關呀佢地

同林鄭講啦

大家覺唔覺得冇咗啲大陸人係街度行嚟行左，舒服咗好多!

主導權都唔係市民手上，政府日日倒米，點解你覺得香港有可能清零唔係話人人信政府數字，而係爆唔爆WFC，爆就攬炒，唔爆就身體健康同正面形象宣傳，港共從來都唔會理香港人你啱，所以支那爆到7彩佢都唔會封關，咁你抗疫來把7，你想要既野抗疫成功都唔會有，反而香港爆到7彩支那人驚佐你唔會來，自然封關

明明係你先係中計撚，中撚灑政府計，抗疫成唔成功，港共都會推健康碼，完成國家任務，一切都係藉口，只要愈多人唔做恐懼撚，佢個藉口先會無力化，你愈驚個疫情，愈宣傳比其他人要驚個疫情，港共先會愈強大

傷風咁話冇都唔信啦

習大上場只要權不要面的

林鄭自己攞黎, 入境既人之前可以自行居家隔離
屌你老母, 一定好聽話唔會落街啦

永遠唔好通

中國入面其實好嚴，個個省市都驚自己地方中招

香港係巨嬰

香港同吸精瓶講一講就放寬，其他省就跪喺度都要零確診

點解無咗攬炒派都仲唔通關㗎

但其實大陸心底裡係好想快啲通關，而家香港同大陸斷左9成聯繫，又冇啲劣等人落嚟周街嘈周街屙屎，香港人不知幾樂得清靜，時間一耐，香港人會更加唔想通關，廢事啲劣等人再嚟搞搞陣，本土意識亦會慢慢培養，重塑本土優先經濟，呢樣亦係大陸最驚

香港人唔是中國人嗎？咁樣琦視自己人的？

Agree

而家舒服到 終於有得行吓條街

淋病個心成撚日想照明月
但明月照坑渠

屯元上沙直頭變返20年前咁

柒婆對應中國官階係正部級，就算中聯辦主任都係正部級，喺中國除左國家級領導之外仲邊會有人高級過佢?
當然，喺中國大家都係正部級都有暗盤高低之分，大家明既

公道喎

但講真淋病做咗咁多年鳩務員
冇理由唔明呢啲官階嘅嘢㗎喎

屯元上沙尖旺銅都舒服哂
最緊要係咩，就係香港人會發現原來大陸人唔嚟影響唔到大多數香港人，得個啲做開遊客生意既賣金、導遊、旅遊巴司機會受影響，普通香港office打工仔心諗wfc

好過去自瀆

d支那娼妓冇得黎香港揾錢

省市領導違反港區國安法

你都國安法啦, 唔差咗全民檢疫,
唔驗就捉去坐監囉, 你地最叻架啦

唔配合香港政府既政策

各省市領導已違反国安法

犬方幾時上去拉人

好想香港快啲通關，一通9成9爆，。大陸爆一係唔敢出聲燒多一堆；一係攞返多啲屈晒落香港度。香港爆就證明係大陸輸入，0個案大話破滅。

全國都講大話作數, 只有港共懶係科學有配合"清零"
香港好自私

港共政府真係好垃圾

省市領導搞港獨

鬼佬d屋大 招集幾十人去屋企開party都得

同意，林奠的確自私

其實習大大都好想踢林鄭落台 (你睇中聯辦已經換晒人)
不過要扮一國兩制 林鄭先有得做夠5年

快啲開番關啦屌
想佢再爆再執多啲仆街紅藍集團

邊有下下要個腦細行出黎做野先叫做野
班細做到野做腦細自然有面
應該年年考第一GE佢冇讀到呢樣野

岩呀

睇下曾任權做完特首坐監就知

仲不卑不亢

我地唔可以咁自私 , 傳返上去好大鑊
一於全封

你估香港唔想清零咩,香港改唔到數字呀嘛

咪搞咗個群組

支持 為中國人著想 永遠唔好開

咪就係 臭閪林鄭好心唔好咁撚自私啦 仲想諗開關

啱阿 唔好開 唔好放堆中國人落嚟

其實如果強國隱瞞 同澳門通關
照計澳門都會賴嘢
但偏偏就冇爆 所以其實佢哋疫情應該真係冇咩
其實你睇返澳門 支拿 台灣 佢哋對外既防疫措施 真係有一手 相反你睇返香港 其實真係好撚無能 二月到依家 先慢慢收緊 抄功課都唔識 仲要遲交

無撚人要求過

要求嘅如下：
雞蟲
大陸有屋嗰啲
包二奶嘅人

因為以前香港係一線城市
但係呢家好多城市都"被超越"香港 習近平直情講埋要取代香港 香港係佢地眼中地位咪下降左 同時間7婆又係到放大中國放細香港

因為中國要做到零確診 自己省市中左招之後會比人話做得唔好

內地!!....

其實支那個案「清零」係咪神話黎???
有無可能??
定係大部份人有哂抗體?
或者係有D 咩病徵都唔幫你驗??
(無驗過就無個案~!)

林鄭唔封關 又唔停課停學停市 爆左咁耐以黎 又係日日返工 最多只係叫人wfh
仲要人係街邊食飯都講得出 痴撚線

除埋衫都唔屌

反攻支那

講個笑話
中港一家親 有福同享有難同當
香港係中國密不可分嘅一部分

.ect

柒婆: 但我人工屌打哂你地

禮尚往來,唔洗客氣喎

電視見到啲排拎樽嘅都係廢老
幾急要返支那就覺得好笑

但是，不幸就係依個世界重有好多白痴相信中國真係清零

有冇link
想畀藍絲睇国家有幾愛佢地

省委先夠？即係下下要省長出黎？

個班藍絲所做的一切，100%完全都係一廂情願
基本上，藍絲先至係「兩面不是人」

中國人從來都沒有當過班藍絲係「同胞」
香港人從來都沒有當過佢哋係香港人，當佢哋係中國人

今日有兩宗

內地啲清零完全係得啖笑
全部當傷風感冒處理咪無個案囉

岩呀沒錯呀
好自私呀
所以要反對通關唔好比人出入啦

認同

我唔係好想見到衣衫亂穿、外表難睇和粗魯到死的普通話，攪到我以為到咗中國

寧願聽台灣人講的國語，都好過聽大陸人講的普通話

藍絲淨係會顧住自己有冇工開，有冇錢賺，有冇得去旅行...，其他野佢哋唔會理。

其實，應該送哂班藍絲返中國
順便取消埋佢哋啲身份證

●通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果

吔屎啦

好撚矛盾，明明大陸播毒兼造假話自己無case,不過7婆咁樣俾人屌法又好撚心涼
因為要舔，年頭唔封關，而家想舔都唔俾舔
屌，hang左機添

啱喎
有源頭不明仲要通關好自私

血濃於水呀

支那狗官阻礙香港經濟發展

係咪收左美國佬錢唱衰香港

大陸歧視香港就得
香港歧視大陸就又拉又鎖
香港今日搞到咁多得林鄭

大陸條數本身就假

咪又係藍支自己友
正常人邊個想上去

在搞港獨嗎？？？香港不是中國的一部分嗎？ 還有王法嗎？？？

堂堂國際城巿，而家搞到乜都要向北 r ，仲要畀其他巿長仔嫌棄添

仲有邊個熱門留學國家黎香港係唔洗 negative report?
美國英國返黎都要上機前有 negative report 仲要隔離14日啦，而家仲要唔俾起屋企隔離

駛乜再開關, 除非777想用武漢肺炎反攻支那

而家D支那人唔落嚟香港買嘢, 都可以搵代購買到外國奶粉藥妝, 又可以開車去自貿區/上網去淘佬買到免關稅外國貨, 習慣咗就唔會再有需要去香港

澳門都開咗關互通, 兩邊都免隔離, 又唔見澳門支那遊客報復式V形反彈, 遲吓香港條自由行水都係一樣命運

千其唔好通